想搵工求經驗

依家月入9.5k，16fg 有冇工介紹 5days 就得

有冇人比offer

Fg 9.5k 做乜

design dog?

咁少 做邊行？